{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2861&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달동 도안스테이 호텔"
    },
    "text": "朝食パッケージOPEN朝食パッケージを提供し、客室利用のお客様にはホテル外の韓国料理バイキング利用券を提供します。 朝食は午前6時から9時までです。 駐車場は1部屋あたりの駐車可能な車両台数は1台で、追加車両がある場合は追加料金が発生します。 徒歩で蔚山KBSホールまでは4分、市外高速バスターミナルからは徒歩10分、現代ロッテ百貨店からは徒歩5分の距離に位置しています。 ニューコアアウトレットの裏門側にも位置しています。 客室の内部施設は基本的なものが用意されています。 また、クーポンが大量に配布されており、客室予約時にそのクーポンを適用することができます。 クーポンは先着順で入手でき、期間内に早期締め切りになる場合があります。 各客室の基準人数と最大人数を確認し、追加人数に対しては当日追加可能な客室に限り1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 追加人数は同性のみ可能です。 また、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 払い戻しおよびキャンセルについては、規定に従って処理されます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 障害者以外のペットはホテルをご利用いただけません。 フロントの前には、ハンドヘルドマシン、冷温水器、電子レンジがあり、いつでもお使いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前6時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1部屋あたり何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台まで駐車できます。追加車両がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには蔚山KBSホールが徒歩4分、市外高速バスターミナルが徒歩10分、現代ロッテ百貨店が徒歩5分の距離に位置しています。また、ニューコアアウトレットの裏門側にも位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は基本的なものが用意されています。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "クーポンは先着順で入手でき、客室予約時にそのクーポンを適用することができます。期間内に早期締め切りになる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数に対しては当日追加可能な客室に限り、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。追加人数は同性のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてはどのような規定ですか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルについては、規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認します。未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは障害者以外のペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "フロントの前に何がありますか？",
            "answer": "フロントの前にはハンドヘルドマシン、冷温水器、電子レンジがあります。いつでもお使いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 495
    }
}